覺唔覺澳門拖中國後腿，回歸18年打個風就搞成咁

澳門係中國嘅屎眼毛咋

yes 送返比葡萄牙好撚過

冇澳門黨員去邊賭錢+叫雞呀
一條廁紙一條底褲都有佢嘅用處

大陸都唔想理澳門 澳門話想獨立 分分鐘舉腳贊成

難成大器

垃圾二三線城市

由班澳門狗自己對住水浸打飛機啦

叉燒飯$150，水$100支，豬扒包即日起由五十蚊加到一百蚊，為澳門的GDP帶來3%經濟增長